經MoneyMmart 出信用卡有冇伏？

成日喺facebook見到呢個廣告， 經佢申請citibank信用卡有sony wf-1000x M3， 究竟有冇伏同陷阱呢？

推一推

有冇巴打申請到？

之前佢係送其他款式藍牙耳機， 有冇巴打真係成功申請到？

Lm 成日見到話呃資料

有啲人又話唔係呃資料， 不過話張卡年費要成三千幾蚊但係冇豁免！
當然moneysmart嗰度就話唔係

早2日申請左，第2日就批左，第3日已經sd msg話寄緊張卡比你
聲稱第1年免年費，之後可以打電話取消，簽1蚊就送耳機，pricehk話隻耳機賣一千頭
我就唔覺有d咩伏位

大不了張卡擺1年cancel

citi d card有d係免一年年費
一年後無得waive cut左佢就得

已經拎到對耳機？

拎咗贈品幾耐先至可以cut卡？

11月派

咁耐先至派

迎新都咁上下
moneysmart已經好過moneyhero好撚7多

點解唔申請ae 送airpodpro

佢要最快要11月先開始出贈品 我諗至少都要半年掛

咁其實 moneysmart有咩著數呢？

ae果張係一定要俾年費先有free airpod pro
airpod就唔洗

ae要簽賬幾多先至有？

好似耐咗啲喎

下 咁on9

佢仲有送幾百蚊citi super禮卷ge 不過我無乜興趣lor

我想請問年費幾多錢？

可能年費好平呢

ae你一申請第一個月就收你年費, 張卡又廢

收年費既卡除非好有必要。。。

但係好多師兄就話可以豁免年費， 究竟真定假呢

係咪易申請過銀行官網
有時年薪差少少

通常都可以，但部分銀行要你每年簽夠指定金額

呢方面真係唔知， 我見到留言好多人都話唔得

但係呢一個贈品唔係citibank送嘅， 係money smart 話你只要簽賬一蚊就送畀你， 我自己覺得冇咁大隻蛤乸隨街跳

其實呢個贈品係citi送嘅，不過人地唔講明姐

如果你有留意開呢d信用卡forum/kol，就會發現citi成日都玩呢類大額迎新

不過citi呢間銀行唔太老實，我都有迎新同佢追緊

咁點解唔直接話係佢自己送呢？

四間中介公司點樣賺錢呢？
雖然wf-1000x m3出咗一年， 飯點樣講都好呢隻都係一隻好用同出名嘅藍牙耳機， 用嚟做迎新禮品真係好吸引囉

其實都係銀行出錢，聽講佢地每推薦一個客就有幾百蚊收

簡單d嚟講，銀行經佢手送多個耳機比你，而且仲要比手續費佢地賺

咁好賺？？？
咁即係佢哋真係唔係呃人哋啲個人資料啦

老實講呢次個禮拜真係好吸引， 如果唔使年費我諗我都會申請

頭一年免年費
下年收既你咪打去叫佢 waive
佢唔肯咪 cut 卡

年費真係好少事，我之前都怕怕，但係只要踏出第一步就得，反正可以waive/cut

咁照道理個個都去出啦！
真係有咁大隻蛤乸隨街跳？

你真係搞到我心旭旭

咁你咪睇清楚條款囉

我總覺得只需要簽賬一蚊以上，就可以得到一份接近2000蚊嘅禮品， 點講都係咁大隻蛤乸隨街跳

我申請左張Rewards, 低年薪
見到年費要1800
希望到時waive 到啦

Waive唔到咪cut唔使擔心啦

Click條申請link點呃個人資料

佢另外要上載 糧單身份證嗰啲資料㗎

絲打拎到對耳機未

11月中拎左，用sf到付